Compose utilizado para crear un administrador de archivos con interface web, multiusuarios y compartir archivos.

Crear las carpetas de persistencia.
Una vez creadas usar:

$ sudo docker-compose up -d
